發唔發覺"疫情關係"係萬能key

無論咩句子
只要加左呢4個字就通順晒

因為疫情關係
無論咩句子
只要加左呢4個字就通順晒